[屌米苦主］唔玩啦 俾番啲錢我...

開定